屌呀 警總出面條友拎住個波係度射紅綠燈？

做乜鳩呀？弱智咖？